無讀asso/hd可唔可以報non-jupas？

我有朋友無讀HD/Asso，佢一直都想考入u，主要想讀日研、文學、城市研究呢幾個範疇，佢考咗3次dse，最近兩次既dse combine咗best 5係21-22左右，所以佢仲考咗GCE A-level，出黎成績係ABB，報咗non-jupas，但no offer，想問吓

1.咁樣有咩出路？可以揀啲咩科讀？
2.無GPA成績而用dse/gce成績去報得唔得？

求各大神解答

推

有DSE成績報JUPAS咪得囉

但dse個分唔高喎，會唔會可以用返gce既分報non jupas？

唔明
用dse成績咪得
年年大把人retake入番u

你知唔知咩係jupas咩係non ju